有無巴絲明知無用，但成日諗返以前

有無巴絲成日諗返以前點好點好
好似生活係回憶到咁
明知唔向前望係無用
但日日就係到諗返以前啲野

夜晚係咁架啦

直頭唔想自己唔諗以前𠻹 明知唔應該再諗

但我唔只係夜晚
有無得救

有時好憎自己係咁諗以前

有
會時不時諗如果當時咁樣做會唔會就避免到分手
不過諗完就算 始終過左去都翻唔到轉頭

諗黎做咩 我向前望

same，分手兩星期，仲成日諗住以前